24歲再生障礙症貧血少女要你既幫助

瑪麗醫院一名24歲女病人吳犖晴，因患再生障礙性貧血（再生不良性貧血），引致血液內的紅血球、白血球及血小板的數量偏低，及後情況轉差於2019年10月接受骨髓移植，惟不久出現罕見併發症引致肺部失去全部功能，目前僅靠人工心肺機維生，急需接受雙肺移植。

犖晴的主診醫生指出，犖晴情況非常危急，直言接受肺移植是「唯一生存希望」；其家人表示，犖晴性格樂觀，求生意志很強，希望有心人可以伸出援手，助犖晴有重生機會，又坦言「她的願望只想做普通人，可以去旅行，但係宜家都係奢侈」。

立場

個朋友就死啦!!!!唔想眼白白睇住佢死，有冇Ching 親友岩岩過左身又符合資格

推

院方形容肺部移植是「犖晴的唯一希望」，呼籲有心人捐出 O 血型的雙葉屍肺。

葛量洪醫院結核暨胸肺內科副顧問醫生何嘉麗表示，犖晴現時情況持續惡化，又沒有藥物能有效治療，需要儘快作屍肺移植，否則治療風險會越來越高，形容雙肺移植是她續命的唯一希望，雖然肺部移植有高達兩成的死亡風險，但「唔做移植係死梗」。她呼籲有心人能捐出O型血、肺功能正常的雙葉屍肺，為了符合犖晴肺部大小，捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間。

P牌推唔郁
不過照留

個樣幾清純斯文
希望佢過到呢關

唔係o型 淨係可以幫推

雖然無野可以做到但幫推

Push

推，救人！

捐活肺？

岩用隨便拎

只能幫推 希望幫到手

可以點幫

同路人 幫手推推

721

雙肺基本上只可以搵屍肺, 想幫唯有share

唯有叫身邊既人快d登記器官捐贈

幫推

真心講要屍肺 share都幫唔到咩啦

幫唔到...

幫手救救人

幫唔到，唯有幫手推下

支持器官捐贈 依家登記人數得三十萬

push

係咪黃絲先

然後身邊嘅人

命運既野要擋都擋唔住

@理大指揮官

推推推

幾靚女
加油

你有無諗過自己親力親為幫朋友

白警嚟喎(個肺)

積下口德啦

push
push
push

黃定藍先

Push 集氣！

黃再講

P牌都push
已登記，希望有一日用得着

她的願望只想做普通人，可以去旅行

[url]

狂賀破第一個100萬

2020.2.21 6:16pm

大家要subscribe 㩒鐘仔
Share like comment [/size=6]曬上面YouTube fb
仲要寫表揚信！

[緊急］頭條新聞文宣吹雞！

頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由

港台真係一個好特別嘅存在

突發！頭條新聞fb 要人！

我唔想自己死咗俾藍屍
然後藍屍用以我活出第二次生命

睇樣救人

同問

黃絲盡救，藍絲就自生自滅啦

沒親人死幫唔到
推

黃

不是O型幫不到

講到好返即刻去旅行喎
你覺得係黃定藍

Pish

加油

推！

死過返生想去下旅行又冇乜問題嘅

推 幫手

跳樓用唔用到

唔係睇樣嘅時候

呢隻病好罕有
我細佬都因為呢個病 好細個就離開左
幫推

幫推，唔知標籤佢係黃對件事有無幫助，只希望好人一世平安
利申，識佢

如果搵到兩個啱用嘅可唔可以一人一邊呀

即係唔清純斯文就抵?

屌 你咪撚弱智啦

幫手推下 睇下有無合適的人幫到手

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

推，希望更多人睇到

真心好難
希望有奇蹟

167cm 40~50kg都有啲難度喎

大陸黑市幫到你

推！ 希望有人見到！

推 加油

推!

推 同我同年
希望可以快啲搵到合適嘅器官

師兄品格好高尚

希望佢無事喇

//他們坦言女兒自小因為貧血，日常生活上有許多限制，中學時不能隨同學戶外考察，乘搭飛機、坐過山車，甚至行樓梯也因為氣促而困難，她的願望只是想「做個普通人，去吓旅行」。//

咁佢由細到大都未去過，想去都好合理既

唔知講咩好⋯希望佢搵到岩佢嘅肺

佢意思係叫樓主自己捐活肺？

我朋友個堂妹。

推
但肺好難幫你喎

大家幫手些牙出去
希望平安渡過

推 希望有人捐肺啦

推推推 唔該咁多位巴絲

我兄弟屋企人嚟🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

//本港登記可移植屍肺的人數少，去年有7宗肺移植個案，需要接受移植的患者平均要等候16個月，但同時每年有大約兩成患者等不及移植死亡，認為情況惡劣。//

除咗推都唔知點幫

幫手推

推呀

嶺南人，推

早一兩年先有人發現畀政府幫佢登記咗
要自己打去取消器官捐贈

推推推希望有好心人

pish

你收啦

希望佢過到呢關 咁咪得
咁個樣幾清純斯文作用係邊?

出現了

問下你老母幾時出殯

你老母啲尿最黃

推，希望救到

合理問題
有咩好屌

你都白痴 仲叫人登記器官捐贈
全部都送上大陸嫁

上得立場問嚟有咩意思

我屌你老母呀 全撚部都送上大陸
要捐你捐埋佢

要屍肺點幫
希望快d有藍屍死啦唯有

推好人有好報

搵簽完器官卡嘅人 製造一場意外🤗

幫手推下

集氣

警告
五毛帶緊風向支持器官捐贈

推
醫生早幾日話佢等唔到好耐 叫我地有心理準備
喊咗幾日了
利申 佢朋友

推呀！

風你老母向咩
我朋友黎架
唔信我係手足你自己起我底睇吓啦

長期病患想好返做普通人有咩問題
唔通講好返即刻去遊行抗爭

push
除咗推之外冇嘢幫到手

我可以答你 捐左的器官絕對無送上大陸
利申:醫生

佢依家點.. 希望有人幫到佢..推

你朋友又點 我當10個捐有一個有用
其他9個送上大陸比領導用 你負責？

寫個慘字

希望大家幫幫佢

支持器官捐贈俾返香港人有咩問題

大陸領導洗鬼要你香港人咩，上面生劏夠新鮮唔好

程序上係無送上去 佢地落黎醫咪得
香港人捐器官=大陸人用
你做得醫生都知而家醫院大陸人多過香港人極多倍

藍絲點會簽

唔否認有大陸人下來醫，你計埋R字頭身份証一定有
但係受惠的香港人一定多過大陸人

個武警幫唔幫到手... 但個肺花左..

哇一諗到呢個想de register
自己個器官係廢老藍絲身體入面

新方法不用全身麻醉

血液及血液腫瘤科專科醫生廖祟瑜解釋，自體骨髓移植捐贈屬傳統方式，即從捐髓者的盤骨位置抽取造血幹細胞裝入骨髓袋內，過程中，捐贈者需全身麻醉並至少住院三天，期間需進行多次注射，所抽出的骨髓將如同輸血方式般，以點滴注射法通過靜脈注入受髓者體內。

其實，傳統的骨髓幹細胞捐贈，主要是在捐贈者盆骨左右兩邊位置抽取，而非中央的脊椎。換言之，抽骨髓過程不會觸及重要中樞神經系統，不會造成影響脊椎神經。

至於周邊血幹細胞捐贈則為近代研發的方式，廖祟瑜醫生指這是透過血液分離機從捐髓者的周邊血抽取，捐贈者需於捐贈數天前注射粒細胞集落刺激因子(G-CSF)，將骨髓之造血幹細胞驅趕至周邊血以便收集，但注射後會出現類似感冒和輕微骨痛的副作用。整個捐贈過程無需全身麻醉，與捐血相近，捐贈者一般只需半躺於病床或座椅數小時，醫護人員會在雙手同時抽取，一般需時3至4小時

大家唔好怕 依家捐骨髓簡單左好多

推！！

但個女仔骨髓功能正常返未？如果骨髓無功能，捐咗肺都係暫時吊住條命

yes 所以一直唔登記
你器官同佢一齊存活

Pushhh

佢做咗捐骨髓啦 而家有後遺症 要肺

推......好人一世平安

可能係排斥反應

P推

功利啲計
香港點樣樣新移民
依家都係六成黃四成藍

救到自己人既機會事實係大啲
何況呢個ratio仲未計
未成年選民班00後
即便黃既都有淺藍父母
救唔救？？

推 !!

捐比香港人 你做乜鳩
骨髓你亂捐都冇撚用 適合其他人既機率極低

血呢？

未死捐唔到，幫推

咁點捐...
只有屍肺幫到佢

Pushhhhhhh

推
祝佢早日好返

無
不過會比私家就真
而家好唔夠血，最影響除左D cancer surgery 之外最怕係D trauma 同大肚case
好多都係香港人

o型，但哩啲冇得活捐

其實可以點幫
佢要屍肺喎
定係你會搵到隻o型健康犬隻出嚟

撐住啊😭😭😭推！

照推

如果你地有認識既人留彌緊

唔用岩岩過身用仲在身既人得唔得？

推 幫唔到手但希望你過到呢關

祝福

我都想去旅行有冇人幫幫我

pushhhhh

捐完有無得屌先

去支那買一個

朋友個妹，求幫手

God bless
推

幫推 求搵到有心人

佢人好好 幫推

no rip

推
推
墀

咪吵啦

dllm人都就死有呢d願望有咩問題

佢係我中學呀sir個女，pish

我除左體重多一倍其他都符合

有冇得簡同路人優先

唔問清楚驚一陣又救多個藍絲出黎屌手足

咪係囉
希望快d 有個有心人死左捐出黎啦

謝續指，團隊最後在去年10月找到一名內地人適合捐出造血幹細胞移植，成功進行移植，犖晴其後一個多月的白血球及血小板等指數都回復正常，可出院活動，但好景不常，至12月底她出現嚴重氣促，發現是心臟及肺部有積水，即使抽出積水後情況仍不理想，氣喘反而更嚴重。

加油，願主保守

的確 呢八個月嘅運動佢已經因為身體問題出唔到去
但我仲好記得14年我哋仲係學生嘅時候一齊訓金鐘
希望可以解答大家嘅問題

幾重口喎

幫唔到手 唯有推

同中學推

係囉

推爆

連登回來了

幫推。。要完整又良好嘅屍肺好難

有消息 快d搵人聯絡佢家人啦

藍定黃

吉人天相

推!!!!!

唔知

藍絲走啦你

pin 呢個啦
係立場度睇到有個comment 話佢爸爸有出去遊行

開帖多就

推呀!!

P牌空氣推✋🤚
btw, 167cm 50kg過輕喎，點解要咁set🤔

祝願康復
呢d野好難幫到

PISH

有人求生 有人想死

屌解佢可以咁有勇氣生存

因為無錢搵香港人同外國人啊，大陸器官比較平

好撚型

性命擔保絕對唔係藍

知唔知骨髓幾難搵有人配合
難得有人match 因為係大陸人所以唔要？？？

推啊

得罪講句 有就有 無就無架喇
個個都係咁架喇 你有特權咩??
雖然可能佢會覺得肺移植比d老人家好唔公平
咁你整篇咁既報導為咩阿?? 未又係為打尖插隊 囉特權囉
幫?? 呢個世界大把人咁喇 你幫得晒咩??
幫就對其他人唔公平 唔幫又講到幾可憐咁

根本呢種人就只係做壞規矩

你話我口賤又好無人性又好 事實就係咁
或者佢第二日就有肺捐比佢喇
但我唔覺得有任何值得關注/報導既價值

我冇話唔要
我只係想話咁唔怪得之後併發症啦 大陸人啲骨髓都毒過人

因為要match受贈者身型 唔係個肺會唔岩size 好似係

佢本身已經排第一
自己打自己尖係乜嘢logic？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

犖
點讀?

見到佢家姐share個 post

如果咁啱呢個禮拜，有個香港人啱啱過世，所有嘢符合當事人，而死者同佢屋企人唔介意遺愛人間，但無呢篇新聞佢地唔知，就咁火化咗。

我知機會率直頭係0，但佢發病率咪又係接近0都發咗出嚟

幫推，識佢家姐
兩姐妹都好好人

樓主唔打埋個資格出黎

Veno occlusive disease?

只要唔係藍嘅 幫推

人地肯捐好過你係度鍵盤打字囉
冇論係咩人 我覺得肯捐骨髓已經好偉大
大陸有粉蛆亦有手足

咁有就有 無就無架喇 自殺比個肺你好無 假設真係有陌生人寧願死都比佢換肺 佢過唔過意得去阿？ 之前個ibanker要人捐心藏 就個個屌 換左條女就個個上晒道德高地 麻煩你要幫佢既 去申請比個肺佢 唔好係度扮幫手 扮在意 扮覺得佢好慘

得返幾日 唔換就死 點樣做壞規矩
而家佢係個list度咪排緊第一
唔報導出黎邊有人知呀
知唔知簽左捐贈卡最後決定嘅都係家人呀

啱呀啱呀 就算個受捐者因為咁而死都係好事

Veno occlusive disease 關骨髓質量咩事呀
你話GVHD都有得賴下呀
亳無醫學知識

我14年見過佢 有講過野

而家人地咪叫捐屍肺
你嘈乜撚
又唔係叫你捐活肺

167cm?

關咩事
人地捐骨髓係為左害死條女架咩
醫生配對話match 而佢肯捐
排斥反應本身都係骨髓移植既風險
咁都有得賴落捐贈者度?

ibanker要人捐錢比佢醫藥費就記得有一單，捐心係邊單可能要靠巴打你提吓

幫唔到佢

要屍肺 醫院已經有器官移植聯絡主任啦
係咁開post要人幫 點幫呀
自己自殺捐比佢呀？屌
樓主自己又唔撚幫

之前周梓樂brain death
我都響連登提過不如捐佢嘅器官出來 跟住俾人插到
而家又個個推post

我登記咗幾年都退出咗，個政府正仆街，啲仆街新移民廢老都唔會登記，大家攬抄

知唔知簽左捐贈卡最後決定嘅都係家人
樓主開個post出黎都係想幫手reach到咁岩有屍肺提供嘅家人姐
淨係得你先諗到一定要人自殺捐個肺出黎先叫做幫手

祝早日尋到。

希望pin咗大家無咁多疑慮 而且 佢而家肺移植排第一 仲怕咩話捐咗俾藍絲

咁有就有 無就無
有任何報導既價值/必要??
就算佢真係因無人捐肺而死 咁又點??

我唔覺得呢度留言既各位會覺得有任何既所謂
因為你地所謂既關心只係為左自己
日日話人偽善 你地班連登仔先係最偽善

同高中，推

好感動見到IG同Facebook好多同中學嘅人幫手share
好希望有人幫到啊sir個女

推， 係佢爸爸嘅學生佢爸爸係一個好好好好嘅老師，希望佢大步攬過

同高中，一定要冇事呀

你係咪唔撚識字？？
上面咁多人答咗你都睇唔到？
唔緊要，我再答你一次

如果有人呢幾日留彌緊
佢同屋企人又唔介意捐個肺出黎
我朋友就有一線生機

星期日已經知道佢危急
我夠諗日日係度諗如果我呢幾日意外死咗 會唔會捐到個肺畀佢
但我上網check過 我A型血捐唔到 你滿意未？？

另外 你話所謂既關心係為咗自己係有乜野根據？？
呼籲人地捐肺有錢分？？
好心你唔好咁憤青
定你曲線推緊post
如果係咁你可以就咁打個推字

咪講咗有主任會去聯絡適合捐既死者家人囉
我又睇唔到呢d 叫人幫忙既post有乜意義

咁咩都唔做 等運到咩？
高曝光率係可能會打動到死者屋企人

推
佢唔係藍絲 佢係黃
佢老豆係有出去集會遊行嘅老師
麻煩大家幫下手share 幫到就幫下手足
上面有條友話人自私
你條撚樣搵各種理由去話人唔抵幫
宜家面臨生死嘅難頭唔係你 就係度講廢話
一啲同情心都冇 你同殺人黑警冇乜分別？

你覺得你自己係做左野幫到佢未咁覺得囉

btw你曲定直架?? 你好似不推緊wo
你好憎你朋友??

得啦得啦你最撚叻

慘慘

藍定黃？

你睇唔到唔代表冇用
你覺得個器官移植聯絡主任會唔會講下何女仔嘅background
不過你都有推文回覆 都幫到手

PUSH

幫

咁如果係手足既身體呢？

睇 #475

Ok 推

黎個情況除左推同share冇乜可以幫到佢

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

岩既 成本唔大 符合香港人作風 但可惜利益都接近零囉

一班人毫無覺悟既人漫無目的咁行既革命叫革命
一個本就豪無價值既人自殺著左黃衫就叫英雄
日日春袋春袋 日日聯署聯署
燒完商鋪 警署就當革左命
叫佢地搞軍營就話唔制 話會好大獲架
就算當共產黨軍隊真係黎到 全連登仔只會叫返屋企
革命??? 笑死唔笑死人咩

同高中，希望佢無事呀⋯⋯

Push~

繼續推

其實真係 唔只幫佢本人一個
多啲人參與器官捐贈
就會越少 日後要次次走出黎
呼籲、喊、既呢啲殘酷慘況
分分鐘在先已經得到埋救治

而for佢本人
或者啦、冇得強求，都可以比近日仙遊既人既屋企人選擇，幫唔幫，等逝者遺愛人間。

呢啲講運，並唔係佢屋企人要強求

推 好人一世平安

希望佢冇事

你條五毛癲撚夠未 知唔知道自己講緊乜嘢
不斷搵理由合理化自己 仲搞分化
宜家面臨生死關頭嘅唔係你
嘈少句啦

無

dllm有話有問題？

呢個只係我自己想法
我尊重每人自己嘅意願
但我唔會去take呢個risk

就係因為難之所以po佢
不嬲有危急Case要器官都會Po
你坐左幾耐？
大把bb女出世罕有病要換心換肺
佢地岩岩出世又有乜價值？
反正佢地bb 乜柒都唔識 死左都唔可惜
係咪咁？睇黎你個腦都坐住左
我真心希望你同你家人唔好用呢個服務
反正無人捐比你又點？你都無新聞價值

的確會咁諗，但一諗到如果有事果個係自己摯親，就好希望多d人肯器官捐贈

唉 佢真係好好人好nice 好女仔
希望有人幫到佢
佢命不該絕呀

斷絕藍絲第二次生存機會
vs
給予手足第二次生存機會

⋯⋯我會選擇救手足

佢真係手足黎

活人捐唔捐得？人生冇意義鳥

一定要腦死亡既人先捐得

upupupup

蝴蝶邨女童墮樓不治案 吳姓父失業3年 全家2大4小靠綜援

諗起呢單新聞

當我冇講過

要40-45公斤先捐得

嶺南人 推

所以無論點 我都會填捐左先

god bless! pushhhh

push!!

推
好人會平安一生
係咪啊？

好人一世平安 推

好人一生平安

Upupup

推 要撐住

最記得器官捐贈
成班醫護人員叫人幫手捐
點知一問之下原來全部醫護自己本身都冇簽

Not in my backyard

tui

x2

我識她堂家姐，她堂家姐是一個好有信德和愛德的教徒。

O型血、肺功能正常的雙葉屍肺，為了符合犖晴肺部大小，捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間。

推

會唔會爛曬

重可以頂到幾耐?

但都唔知血型啦，除非佢地好似外國啲軍人咁貼埋個tag出嚟

冇人敢，同埋法律上可行嗎?

幫推！

幫推，希望過到呢關

本港暫不考慮活肺。

你用個死人器官去呃蝦條?

老人家嗰啲應該唔太得?

O型血、肺功能正常的雙葉屍肺，為了符合犖晴肺部大小，捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間。

而家咁多人自殺，點會冇肺用

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

幫推 希望有心人幫手

某啲病病死都唔得?

校友 24歲真係好年輕 好人一生平安

幾年前，係咪有單頭條講有陌生人肯捐贈

推 救人要緊

唔想做人，生人捐唔捐得？
o 型 170 50 kg 男

R哂頭 一個二個係到share做乜
人地要屍肺你share俾邊個睇

佢願望只係想做個普通人, 去下旅行...

咁就會變咗一命換一命

都係慘

我理解唔到
未試過去到佢嗰個地步連生存都有困難

屍肺要死者家人同意先捐得
咁假定會睇到share嘅都係可以決定幫死者遺愛人間嘅家人
好多時就算死者生前同意 但死後家人唔同意 都捐唔到

求下大家幫手推呀 你一個forward mgs 就有可能救得返條人命!!!!

打死都話黃啦傻鳩

真黃 利申佢朋友

如果家屬曾經睇到新聞甚至睇到呢個post 而對呢個女仔有一絲憐憫而願意捐器官 都要多謝你出呢個on9 comment 而我回覆你幫手推post

醫生講同登報煽情嘅效果差好遠啦

大愛左膠仲係咁無知

幫推。。。

呢排咁多香港人被殺 正常應該有

up

係手足嘅話有冇所謂，只係跟本唔輪到我揀

大家繼續推 唔好比佢沉

唔好沉

有個仆街嘅問題，今次就算佢救得返佢會唔會過幾年又有另一個器官衰竭？

成日都覺得長期病患，係個無底深潭

幫佢唔到 sorry

汽車推推

推！！！
路過既都幫手share啊 plz！！！

之前有單捐肝
個女文員捐完都無用
白白挨一刀
仲要自己個老母都有病

係O型不過我未死

推下先

推上去

推番

大家幫推

希望比更多人留意到

明白需要屍肺 所以希望大家可以支持器官捐贈 如果有親友彌留之際 都想睇下有冇合適既

推 要平安啊師妹
大家都要簽器官捐贈，隨時救人一命
前幾年就係見住朋友等唔切就走咗

推，希望平安

推 好人保平安

推 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

繼續推上去

推上去呀

好人要有好報

有冇人可以幫到手

全家好健康，愛莫能助

大家幫手推

好人要平安

幾靚女

晒曬

ab型血，幫唔到佢

我o型可以幫手

可以捐血嘅

推 希望有有心人見到

撐住呀

推到俾更多人見到，好人一定會冇事嫁！

推到有人捐

仲未有好心人 推

推唔到

推 香港有愛

原來佢有未婚夫

其實佢重頂到幾耐???

乜肺有單架咩...?利申唔識

希望盡快搵到有心人

某啲情況，單邊肺移植係得嘅

有男朋友啦

單邊肺移可以生勾勾咁捐?

有心人=死人

附送脂肪

「醫管局現時有九名器官捐贈聯絡主任專責在公立醫院尋找潛在捐贈者，但有醫生批評人數太少，根本無法適時留意全港四十多所醫院的潛在捐贈者，相信經常出現遺漏個案⋯⋯其中一名聯絡主任周美寶向本報稱，日常工作需要到病房視察潛在捐贈者，其他醫護人員亦會向他們轉介合適個案，並作血液檢查、組織化驗及電腦掃描等，同時亦要安撫捐贈者家屬情緒。她指，以個人經驗為例，她曾接觸已登記器官捐贈名冊的人士，其家屬均百分百尊重其意願捐出器官，但沒有簽署的人士，就只有近半家屬肯捐出器官，反映登記十分重要。」

如果有人嘅親人彌留之際，又無登記器官捐贈，除左靠聯絡主任說服，亦希望透過新聞媒體感動對方。

更何況係有可能遺漏潛在捐贈者，開post係想掌握每個可能同機會。

星島日報

唉真係做唔到乜幫推

可以捐肺葉

不過香港唔接受活肺移植

唔好放棄!

推 搵林鄭幫手

記唔記得之前中大個男仔啊
冚登咒月佢快d死啊
拉

Gphone係外國班唔班到幾個瑞士山區肺翻黎